Le Bistro Winebeast Restaurant & Wine Shop係咪冇做

以前有得任食扒（我冇食過）

rich

98蚊任食喎

more！係邊架

弘 終於講左唔撈了

灣仔譚臣道141號
google 話冇做

太感動 唔洗畀人蝦

真係頂唔順了

駛怕佢 搵過份

但都要番埋今個月 好啲交代

嫲妹好乖 如果蝦你記住射波

知道
無射過波